本港31號新增最少60宗確診中國肺炎個案 54歲男子情況嚴重！

開始日日都有還押幾個月手足上庭

至少60

Boom 💥

又60入院條隊就黎排到2046

即係四點半至少70

可能有80呢...

攬炒，廢老藍絲去死

留學生中左招冇得入院玩quarantine from home
之後屋企人又中埋，潛服期同時坐公共交通工具返工

爆到仆街 仲要咁多唔知源頭

晚上可能到80人

半日60單等睇破百

失控啦，成日打飛機話外國點點點，人地係又驗唔係又驗，最快搵哂所有有病嘅出黎再叫所有人留係原地，咁先係最好嘅做法，香港大陸澳門自己厄自己，唔驗就當冇但就一路唔知源頭傳極都有

其實會唔係診所星期日唔開，星期一收得多sample，星期二咪確診多

相信政府

1159過百

人哋新加坡一日先加三十幾，香港好快追到

今日咁多case醫院實爆煲

連登仔願望成真 欖炒

大爆發仲好 反正廢老受感染死亡率大過後生好多

天滅藍屍

外國有個bb死咗㗎

唔算攬炒啦 後生死亡率好低

香港已經到咗驗到陽性都無位擺一千人都無已經唔夠位放，到底有幾廢

繼續返工屌你老味

唔係亂估
之前香港守得幾好, 睇下班回港留學生, 本身已經係極高危
仲要返到黎剪手帶周圍走
真係有理由相信係佢地搞到疫情爆發

幾十個確診放屋企 唔爆就假

明日大愚
鳩鐵

邊個離境就係鬼

金翅仆街鳥

相信政府，無事既，唔怕！

啲病毒星期日都休息 唔會傳染人

俾佢地亂走係一個問題
但普遍香港人上兩星期鬆懈左都係事實

夠病房&呼吸機就係
如果爆到要自生自滅就睇彩數

藍尸：冇事！唔怕！相信政府！

你唔屌埋政府唔做野 ? 根本有大把時間比佢起臨時醫院 / 隔離中心等等..........錯過哂D黃金時間

有D老野唔落街飲茶會死

至少60... 睇黎又破單日紀錄
尋日仲話回落

嘻嘻，抽卡又唔見我中

少啦七百萬先得六十個，未驚過

不嬲BB同廢老都係最弱
有咩出奇? 你智障既?

車厘

快啲徵召啲營地，集中確診輕症既人入去坐監

外國手足攬炒成功

不過算啦.....大家都係預備自己中招罷啦 政府都無心搞抗疫架啦

你智障冇睇新聞?
BB細路一路以黎都好少感染武肺

d廢老根本只係當個口罩係裝飾品
掛左係身(唔係正確咁戴住)就唔會俾人鬧
落一轉街買野路過公園見到堆廢老拉低晒口罩圍埋吹水

屌 on9 政府

動用緊急法 徵用全港私家醫院加入抗疫行列啦
仲有咩港中醫院 , 要拎嚟用啦

日日準時返工仲要
DLLM

依家又唔用緊急法 on99

隔離指引亂到七彩，出去個班又唔強硬執法，寧擺係人手度玩清算，係呢d時侯搞9黃店推23，呢個政府痴撚晒線

黃絲都死埋

飲茶我都當係人要食野係必需啦，你睇下呢班廢老日撚日係度排報紙阻住地球轉真係祝佢早日中肺炎死

好撚認同
早兩日見住個廢老掛住個口罩係下爬再超大聲咳,跟手再吐痰
仲冇計好撚多廢老直情戴都唔戴

唔只廢老啦
上兩星期根本成個商場都係人
激安入面迫到呢

含撚啦外遊撚

其實啲gym嘅職員照係入面操野有冇問題？

其實真係要文革式批鬥啲外遊撚
等冇人敢再去旅行先得
屌你老母

呢個真

樓主應該係車厘之神

冇人可以阻到香港人番工

點解隔離中心係放確診家屬，
確診放返自己屋企， 咩玩法?

至少一年半載都唔洗去啦.....其他地方實當你支那人

權貴生意黎，港共夠膽搞咩？
連麻雀館都唔撚夠膽搞啦

唔去旅行會死架
唔好分化啦

年齡分布？

今日140 衛生署講3月尾累計140
今日單日140比佢睇

q

後生好返個肺功能都會差左

w

又多左 仆街了

車厘車厘

BURN!!!!!!!!!!!!!!!

真係多撚謝班垃圾留學生

公立醫院啊

係咪以為自己好撚醒

轟呀

倫巴底 2.0

爆lo爆lo

肺功能 - 30% 無限 loop

1個留學生 = 全家中 = 3,4個中

加油呀肺炎！

當銀髮族唔存在？

接受唔到車厘車厘講粗口

你係咪無計到班湖北撚樣 佢地可以大條道理出街行社區大爆發
反而我識嘅留學生都算有交帶自己識去隔離自己

分分鐘唔祇啦

60 個要等幾多日先入到院

會唔會係今日報返大部分星期一做既野
好多野都星期六日積到星期一先做
所以前2日睇落少左

份份報紙，連登，ig都見到有留學生偷走出黎打卡，你仲幫自己兜咩呢留學生

係咪之前外遊/留學撚d 症狀開始出現

強制隔離前返黎果班高危
應該有d冇病徵而又可以傳染比人

又唔係太多外遊撚/留學撚中,點解突然呢排爆我咁勁?

咩呀 唔係8成外遊咩

屌 半日就60....
今次仆街啦

私人診所都應該有收集深喉唾液樣本？

屌！！！屌！！！！！屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！

多謝外遊狗啦

03果陣話起
疫情過咗之後就無咗件事

屌你老母留學撚同外遊撚

點解搵極都係得有線呢一句野咁講

太少啦
一日不過百 成武漢無望

同你講同時仲有一班有機會傳播到嘅可以招搖過市又算兜
定否定你一碌鳩打一船人做法激嬲你

黎緊湖北解封真係求人得人

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

初初三四月話照開學想像唔到變咩樣
執柒左去啦港共政府

日日同衛生署個數都唔同

個鳩頭擰得太快

呢排果啲大部分都係外遊同留學生喎
一係就蘭桂坊
本地果啲個比例相對少好多喎

今日又創新高

但揾唔到源頭，有一單都死…

可愛到傻左

ager

你都有份

支那狗死返上支那咪撚落嚟

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

點解得返32個？

已經唔係第一次，之前都有幾次係咁